原來達哥真係走得太前 一早話要焦土要攬炒

達哥又然 6月時已經指住焦土 然後關台

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

戇撚鳩

達哥深入敵陣

唔係馬後炮 反達不願面對?

唔好意思 我地叫開迖狗 完

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

佢行得太前

屌你老母講完达狗未
冇人想知

偽黃絲

達哥 深夜開了17分鐘台

一早有人講咗